【1Q題】會笑嘅鋼琴叫咩

求秒

笑琴

秒

琴笑

YamaHA

叫瀨尿肛門
因為pee anal

差少少

通常笑多幾聲

Yamahahaha?

Yamahahahaha?

李香琴

岩就屌我老母啦，快

屌你老母